打算呢幾個 leveraged etf 同契媽坐5年

實踐是檢驗真理的唯一標準
預咗高風險大波幅
五年後睇吓咩表現

我會smh轉fngu

同你一樣

諗住月供定點
我都有tqqq upro arkk
諗住學下野

我會全倉ARKK

SOXL呢啲可能只會旺多一季

lm

g持

半後後一齊review 下

忍到手唔賣先算
買左幾多

有其他股，呢個真係當實驗下
左下角有股數

leveraged etf 會唔會有時間值損？長揸得唔得GA？
利申：唔識

soxl 過去3年 已經同arkk 打平咁制
3 Year Return
arkk soxl
219.32% 234.97%
Beta 1.74 4.04

似乎跌得未夠深

會，你睇下年K咪知長揸得唔得

咁樓主仲話長揸5年
換過隻正常無leverage 好D喎

留名

反彈就減倉啦

幾皮嘢就收皮啦，double 都冇肉食

TQQQ 十年一百倍

UDOW
TQQQ
vs
ARK

Lm, 半年後睇下契媽點

拉開5年好似槓桿ETF好啲wor

月供吧 傻仔

唔會月供, 因為太大波幅, 用20年計, 有一年係可以輸55%
呢次買正常無槓桿, 呢D 係賺返黎
至緊要訓到教, 唔怕total loss咁hold